恭喜特區政府成功爭取成為殺人政權！

一日唔撤回，一日唔下台，相信烈士會陸續有來